淡友打J專用(月線篇)

月線圖都出現死亡交叉（圖表借用 astock）

周k有黃金，即係點，新手

10月線快將跌穿20月線

岩

2015年「死亡交叉」10月線跌穿20月線 恒指最低跌至18,278點始見底。